而家係咪興唔綁鞋帶??

我都跟唔上潮流

好問題🤔而家啲00後鞋帶都唔識綁好渣

我90後

渣ga

我見到有個女仔真係兩條鞋帶fingfing下，
呢d真係潮流?唔怕仆街?

著rebok pump

會唔會危險

有啲鞋包到好似襪咁 唔綁都好舒服

班仆街懶過狗

條帶攝落扶手電梯咪大撚鑊

又話跟唔想潮流 mk仔

nmd ub yeezy呢種襪鞋根本唔洗綁

有可能

yes

著緊魔術貼波鞋